切蛋糕個手足睇落好後生,道歉嘅話比次機會佢,唔好因為咁所以分化

睇落個女仔都好後生丫,都因為諗野唔成熟,係ig周圍講就睇得出都係想威下

不過咁唔係藉口
屌你老母,裸體浮屍冇可疑+報夢已經好撚恐怖,你仲係太子站切蛋糕,on撚9

但係我諗佢經過呢件事,佢應該知錯喇,都應該好後悔,如果道歉嘅話,希望大家比次機會佢,原諒佢今次嘅錯,暫時唔好起佢底同比壓力佢喇

大家專心聽日十八區開花！
唔好因為呢件事互相分化！

香港人,反抗！

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

開夠post未

首先要道歉
唔好龜縮丫

因為冇人叫比機會佢

不篤灰 不割蓆唔係口號

係口號